毒撚入！我地既戰鬥未完

仲有聽日 又有得早瞓

一點都瞓唔著

一訓訓到26號

就係太早訓 醒左而家訓唔到

今日盡左最大努力訓到4點 6點又訓到8點 宜加訓唔返

我訓到1月1呀
大家唔好唔記得仲有除夕夜

絲打加油呀